南非gay金出貨 對騰訊冇大影響 唔使擔心😸

代入財演mode

有人賣先有人買 對不對

岩 點會唔會折讓出貨
除非會

長揸必勝 正股怕咩
利申440走左

SH必勝 好似係

474出貨既表示心都涼哂

《彭博》報道，騰訊（700）大股東Naspers表示，出售最多1.9億股騰訊股份，以前收市價439.4元計，涉資達到834.86億元，交易完成後，Naspers於騰訊的持股量由33.2%降至31.2%。Naspers引述騰訊指出，後者明白及支持Naspers沽貨的決定。

等360買平貨

點會平賣 加佢價

47x入果堆點算

800幾億呀,今日QQ成交先300幾億,400好快穿啦

Gay金話將出貨

樓主擾亂訊主 刁總會捉佢上去洗頭

騰訊（700）第六十一靈籤：十二金牌召岳飛
求籤吉凶：下下靈籤

算命籤詩：
十二金牌速召回 奸雄設計幾時灰
可憐一旦功勞散 老少扶車不斷哀

黃大仙又中

cdr

等同誠哥一路賣資產 一路話冇撒資

一出業績即放, 你話呢

代表睇好